預言師： 遲下會出打麻將同打邊爐

係抗爭地區打麻將， 打邊爐， 圍埋一齊打手機版lol,食雞

除左抗爭唔做， 依班人仲有咩可以呢？

打麻雀

你地咁容易就割，
我係對家就放幾個人打下麻將打下邊爐啦
個運動就完

拉

冷處理咪算
現場見到就勸佢地收皮

停啦好嗎？唔好嘥時間響條女身上

負皮
不推文回覆
拉

事後檢討左一晚就算啦
依家已經十點，仲講

鬼嚟，唔好再討論

拉

請推有關今日2點嘅行動post

請善用不推文

仲可以18區開花 pokemon go

明明抗爭現場咁危險
都仲打麻雀 打邊爐 食蛋糕嘅人
本身都唔似係做開前線角色

係唔係同路人都好
現場嘅人及時提醒阻止佢地
以及事後檢討提醒大家唔好再做就得
唔好比呢啲事令自己分化到

上面講得岩冷處理就算
來緊一定會更多， 可惜既係我地8月後就有揸春袋既行動
一直俾對家牽住